用芝麻煲咗D芝麻水出黎

係咪灘凍放入雪櫃上層=變芝麻糊

標題更正,係芝麻粉

要加米漿煲 先會”杰”

ok咁我飲唔杰ok...thx

8.5/10

正確黎講 跌咗芝麻落地，再加幾滴油，人人屋企都係油麻地

你講嘢咁撚好笑嘅

0/10